毒撚科無女呀

毒撚開post

N展？

屌 搵返個兄弟做伴囉

屌 你有菊花架嘛

冇pm功能 開post冇用

1:7呀屌

送我比你

?

慘
利申 男女5比5

毒撚科棍撞棍

我唔係毒撚科都無女啦

總好過比你見到成班女 日日系間學校出出入入 個個都識 都冇一個系你條女

成班一個女都無

CLS原來呢個PO咁啱係光棍1111